女人做到咁絕

乜都block哂，等佢收工避開我，跑去佢屋企樓下想佢聽我講5分鐘野都話叫我咪煩佢，唔好再搵佢，係咪要死心啦？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

女死女還在 下個更可愛 光復香港 時代革命

做得絕d唔好咩？
姐係你想就算唔一齊都可以比你關心同收你禮物係咪？

咁絕姐係唔想再見到你 同你有任何聯繫
你係都要出現就好煩囉

你覺得自己痴心 人地當你痴撚線咋

唔好咁犯賤

岩既，睇黎真係要死心好sad

衰有第三者？

不是，但分左手後而加佢有仔埋身應該係

認同，好撚煩

都唔明點解d人要咁煩
分得手姐係唔想一齊唔想見到你啦
你仲出現做咩姐
最少短期之內都唔想見到你囉

所以暫時短期內都不會再煩佢，諗住10月打後有所改變先試下搵返佢

咪挽啦師兄
2個月改到啲咩?
我用咗8個月都覺得自己變得唔夠呀

睇黎真係要接受現實

因咩事分手先

叫你唔好搵佢就真係唔好搵佢，
你咁樣好撚煩

都係果句啦
係你嘅 佢自然會返嚟
做多無謂 佢只會更加討厭你
利申做齊所有煩佢嘅行為 所以依家

係

無搵了呢2日

今日on9到走去佢返工個到偷望左5分鐘跟著走左去食野諗住返屋，跟住見個天黑哂，第一時間諗緊佢有冇帶遮，跟著買左把又搭返去諗住等佢收工就比佢跟著即走，點知個天又冇落喎，跟著就自己一個on99咁返左去

分離從來不易，這個你我早已知
約是熱烈地愛多一次，放棄原來更易
王杰早在1989年就講過

去返工啦，有嘢忙就唔會記得佢架啦

係，死心啦，唔好浪費自己時間

不想，很愛佢，不想就咁放棄，會繼續努力變好，再追返佢一次

好低賤，收手啦